[HK]Zero Hour CS1.6 喪屍伺服器 (新增8款槍械圖+追加遙控式C4)

IP:112.119.92.7:27015

開放時間
星期1-6:晚上7:pm-00:00am
星期日:下午2:00PM-00:00am

使用Zombie Plague 4.3 (大多數機率發生單人傳染模式)

以下是少機率發生其他模式
刺客模式
多重傳染
瘟疫模式
狙擊模式
刺客模式
大決戰模式

由於剛開服，預計玩家人數0人，希望有興趣玩的玩家耐心等待。

喪屍蟲介紹取代一般喪屍炸彈，可發放5隻小蟲追蹤人類將其感染。

雷射劍介紹自認曾經在刀仔server，有超強刀法的你，這個將會成為你生存到最後一刻的武器，任何喪屍被斬也會死掉。究竟你出劍快，還是喪屍出手快?因為只要被喪屍抓到一下，你就會被感染了。

餘下7款槍械圖

cs1.6 4554版下載

sorry,不懂編輯,開多了post..

睇到LASER SWORD笑左😂
Anyway,支持樓主

以前玩索沛有哂..

E隻版本要多人先好玩

thank you

琴晚有8個人,要你地支持

索沛是否得一種模式,只有傅染?忘記了..
槍可能索沛有齊哂

Down緊map

好奇一問 點解樓主打書面語

多謝支持

哈哈,唔好意思
因為係台灣某討論區CS專區到開左個post
所以用左書面語照copy過黎
想d多人玩,不過d人分得好散,集中唔到人數

建議樓主自己自家製/改寫zp source code

做d咩先
為rewrite而rewrite冇意思

sorry,我唔識寫插件

仲會唔會開ser

仲有開server
我諗去到聖誕果時冇太多玩,應該唔會再開

多d推post，聖誕會多d人玩既

(暫時加入bot)對戰

更新IP:112.119.177.71

由於玩家人數不集中,很多人一個一個入,見冇人,幾分鐘走
希望有意玩既玩家,可以集中晚上8點-9點啦入黎玩

而家好少人玩1.6
唔好講話1.6, 係愈黎愈少人玩cs

係呀愈黎愈少人CS
而家見魔王ser都仲有好多人玩